痴撚線俄佬將部model s 改做mustang

改造corolla先叫痴線

活狗。。。有狗肉車呀

美國都有人將350z改tesla 套摩打落去

其實而家自己改電動車開始喺歐美興起啦
係連登仔先日日話人電動輪椅

雖然我都係只要一日仲可以賣汽油車一日都唔會轉揸電動

對鬼佬黎講mustang姐係Corolla